全民檢測計劃討論區

一陣兩點去體育館驗
希望無事
大家登記左邊一日

冇事既d工作人員連保護衣都唔著[img]

無人去？

係囉 連登咁多藍絲死撚哂？

幫你推

樓主驗完肺炎去驗埋智商